【推上熱門！】聯署撐醫護！

以往經驗，只要一提醫護，頭一版回覆都會係Pr 公司/5毛 政府驚撚到，有心睇請由第二頁開始睇。

【支持醫管局員工公開聯署】

聯署網址：

本港武漢肺炎疫情尚在最嚴峻之時，港共政府仍然不斷打擊本港醫護人員士氣。

前天，醫管局向全體醫管局同事發出凍薪消息。
昨日，有新聞報道指特首林鄭月娥已向中央發出求助，指如果香港疫情持續惡化，本地醫療系統不勝負荷時，希望中央協調內地醫護人員來港「緊急馳援」。

早於疫情初期，醫管局員工陣線發動罷工，警示政府如不實施全面封關便會導致香港醫療系統崩潰。但面對勸諫，當權者只視我們為「極端分子」，更謂我們的行動「不會得逞」。及後，醫管局高層更附和極權政府指不會「放過罷工同事」。港共政府不斷向公眾轉移視線，企圖掩飾自己於防疫抗疫工作之過失，以政治凌駕一切，卻要由香港市民承受其惡果。

當一眾同業仍在承受各方面的壓力，為香港奮力抗戰之時，卻連日來被管理層及政府的消息打擊士氣。作為發動罷工的工會，作為代表接近四份一醫管局員工的工會，實在不能默默承受打壓，坐以待斃。

本會現發動公開聯署，期望為任何後續行動爭取民意授權，向極權施壓。讓聯署數字，彰顯香港人支持一眾良知醫護及醫管局員工的決心。

我們堅決表明以下訴求：

1. 反對醫管局大會無視前線員工壓力而作出凍薪決定。
2. 反對中國抗疫團隊來港執業，以保障香港醫療專業水平。
3. 於疫症爆發期間，每位前線員工皆面對沉重的工作壓力。醫管局應一視同仁，向每位於臨床病區員工包括於化驗室員工發放緊急級別津貼。
4. 醫管局必須確保於高風險區工作的員工有供自我隔離的住宿，避免同事受酒店無禮對待的不愉快事件再度發生。

**你的聯署資料只會用作數據分析並完全保密。
**每人只可簽署一次，因此需要登入google。

推

不推不是人

pish

五毛幫手推下都好

推推推推

引d平時屌醫護既出黎推先

救人嘅停薪 有d人就加薪 政府都幾on9

簽左 多謝手足！

pppppppppppp

按章工作咪得 睇睇下症夠鐘收工馬上收工
唔ot 慢慢做 唔夠床位咪掉佢係停車場到由佢灑太陽 慢慢等
罷工又唔齊心大罷到底 香港人個個得把口支持 人地被人清算 咩都幫唔到人 正識好嬲

Pish

推推推

Done

Push

支持醫護

done and pish

仲無限派錢畀商家添

醫護手足，英國歡迎你地

撐醫護呀

撐

簽聯署

支持

721 831 101 1111
光復香港 時代革命

對抗打壓

厲害了我的國
到時d 支護打針幫你加料

班大陸醫護一落黎

簽聯署 撐醫護呀

連登仔：幫政府做野？抵死

推呀！！！！